2k19 PS4 lag 問題

想問下各位玩my park/同fd 網上連線對打lag 唔lag? 有無自己單機玩果種順暢度？
好似咁多集都有呢個問題

一直都有delay 但睇運氣 有啲server delay 勁啲有啲少啲

有ps4 pro 唔用話lag

delay 真係幾嚴重下，見youtube d 鬼佬 好似玩得幾順

用pro 打就唔lag/delay?

我用pro 但都有delay 不過唔算嚴重

你connection test個download speed去到幾多？
另外，如果你想跳去另一個server, 你可以搭jordan rec center 對出個subway. 我有次去左美國server就delay到hihi